（悶到傻）一人一句聽緊嘅歌嘅歌詞

開心share好歌

一句歌詞，下一個人就講首歌咩名，邊個唱
然後再留一句歌詞，咁樣接落去
希望大家可以分享到唔同嘅歌

「他錯了要故意扮成糊塗 終於你守得到」

不稀罕給這愛情 留下腳印

昨日像得到

每秒都活著 每秒都失去

This is why I just can’t get with you

心之科學 容祖兒

사랑을 했다 우리가 만나
지우지 못할 추억이 됐다
應該係咁樣接

你說你說你說說你喜歡我

一句歌詞，下一個人就講首歌咩名，邊個唱
然後再留一句歌詞，咁樣接落去
希望大家可以分享到唔同嘅歌

入了神 沒有人 沒有人 沒有人 沒有塵

留下最美處境 心動已經漸透露分明

Alright, let’s surf on the tide
Only we own the ride tonight

Burgundy Red-Sunset Rollecoaster

我是誰情人，你始終也是你

這平凡愛動盪 人人其實有個願望

抬頭吧 黑暗過會是晨曦

無作為に振り撒いた願いはただ
誰の為でもなく弱さを映し出す

此処に居るこの俺は
今何を歌う?

輪郭 Dir en grey